連儂牆俾人撕唔洗阻 , 你有更多更重要既野做

唔好再犯2014年留戀自己產物 , 留戀金鐘既錯
向前望, 你永遠都有更重要既野可以做

共勉之。